/* 
  Localizable.strings
  GIFEmoji

  Created by Luo Wei on 2018/1/6.
  Copyright © 2018年 Luo Wei. All rights reserved.
*/

"Allow camera access?" = "允许使用相机？";
"Allow photo album access?" = "允许访问相册？";

"Not a Live Photo" = "选择的照片不是LivePhoto";
"The Photo is GIF Image" = "选择是照片是GIF图片";
"Only One Frame" = "只有一帧不能导出GIF";

"Export GIF Faild" = "导出GIF失败";
"Export Frames Faild" = "导出动画帧失败";
"Need your permission to take a photo" = "请允许拍照";
"Need your permission to access photo albumbs" = "请允许访问相册";

"Save" = "保存";
"Share" = "分享";
"Ok" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Settings" = "设置";
"About" = "关于";
"Categories" = "管理分类";
"Delete" = "删除";
"Refresh" = "刷新";
"FullScreen" = "全图";
"Close" = "关闭";
"Report" = "投诉";

"Developer App" = "开发者App";

"Share Friends" = "分享好友";
"Share Image" = "分享图片";

"Share Wechat" = "分享到微信";
"Share QQ" = "分享到QQ";

"Add Category" = "添加分类";
"Rename Category" = "重命名分类";
"Input Category Name" = "输入分类名称";
"Exist The Category" = "已存在这个分类";
"Category List" = "分类列表";
"Been Favorited" = "已经收藏";

"Operate Success" = "操作成功";
"Operate Faild" = "操作失败";
"Text Empty" = "输入内容为空";

"No Data" = "暂无数据";
"Exist The Image" = "已收藏了这个图片";

"Export PDF" = "导出PDF";

"Received Report" = "我们已收到你的投诉，谢谢支持";
"Image is been Reporting" = "这个图片已被投诉";

"Lewd or harassing content" = "不适当的内容对我造成骚扰";
"Bad Content" = "恶意的令人讨厌的内容";
"There is infringement" = "存在侵权行为";